寧願同奶奶住唔多洗做家務vs 二人世界但自己做哂家務

假設婚後同奶奶住 可以慳返一筆租金 唔多洗做家務但有時要幫下手 但屋企好多雜物 你又唔可以搞佢d野 奶奶性格都ok

定二人世界 但家務你做哂 冇咁易儲到錢 有私人空間自由度大d 自己中意點執靚間屋就點

同奶奶住
二人世界

戇撚鳩先會結左婚同屋企人住

一定係後者
唔使諗

已婚絲

二人世界請個鐘點仲好